今次天文台做得好好

個颱風未到已經pre8 ，8左之後開始起風
9號同10號出既時間都好準確

與其讚天文台 不如讚個風
打得時間岩姐

成日屌係屌落雨個啲掛得唔準呀

如果個風係半夜打黎 你都唔會怪個風 但會走去怪天文台